(拜登概念股) SAVA

Cassava Sciences, Inc.()前身為Pain Therapeutics, Inc.，2019年3月更為現名，成立於1998年，總部位於美國德州奧斯丁，在美國開發用於神經系統疾病的藥物，其開發中的FENROCK為專利的防濫用經皮疼痛貼片，用於緩解疼痛；PTI-125為治療阿茲海默症的小分子候選藥物；PTI-125DX為檢測阿茲海默症的血液診斷/生物標記。
------------------------------------------------------------------------------------
Shares of Cassava Sciences jumped another 10% in Wednesday’s pre-market session (3/2/2021) after more than doubling yesterday, as the small-cap biotech company released promising results from an interim study of its lead investigational drug, sumifilam, for the treatment of Alzheimer's disease (AD).

Cassava Sciences (SAVA) said that the study showed that patient cognition and behavior scores both improved following six months of treatment with simufilam. No safety issues were encountered. The biotech company noted that cognition of individuals suffering from Alzheimer’s disease will always worsen as the illness is a progressive one.
-------------------------------------------------------------------------------------
現價 $87.95, 盤後$121.6,差不多100% growth
有無巴打有留意

關拜登咩事

老人痴呆藥

OK
做咩突然升得咁勁，ching睇幾多?

上面貼咗英文個段解釋，個藥物第二期測試對老人癡呆有效同未有出現副作用

我諗短線都有150以上

睇吓換手率
大戶等short

現價入梗係高風險，等佢回調擺長線都有價值

我都諗住咁
120放咗
個價而家太高

又來種韮菜

琴日盤前入都升一個double

咁勁升幅都無人講？

唔好提, 72蚊入, 59放撚左

依家等回調再入啦，老人癡呆不嬲都無藥醫，真係得嘅話就發達

而家好高 唔知回調幾多先入
高到今朝睇到眼突

佢11月$8 發左9M幾新股⋯⋯

巴打咁早就留意呢隻股!

尋晚冇入...點解可以咁高

早一日放左, 仲dum 心

有冇興趣tg group傾？去唔去英國

笑撚咗

$150 gogogo

升咁急太高位啦

106 點入...

開市就升成30%

開市到而家*

一開post就領野

搞乜開始插

終於有人講

會唔會係gme 2.0

冇水花，好采百幾放左

大佬又唔係長生不老藥，點樣兩日升百幾%

遲早大棍回調
我見牛牛啲人百幾高j 心諗乜料

agree, 都係搏大圍心態，我好彩平手。

低位入番長hold見有研究話2年內會升到上$1300

想死，一買即跌，109入，屌，早知116走，不過冇得早知

一齊坐下做股東啦

隻股正路野黎， 長揸冇壞嘅

以年計咁揸

藥版tesla 好快上番

留名見證

想入非非

心很累127冇放 依加蝕緊

Same